[突發] 賭王都俾人懷念爺爺

應該再影右少少